%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/07 辻野智紀 (html -> pdf)}
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.gap.list}

\subsection{描画} \label{graph.gap.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclShadeXGap}         & 2 本の折れ線の x 方向の差分を塗りつぶす. \\
  {\tt (UHDIF,UHDIFZ)}       &     \\
  {\tt DclShadeYGap}         & 2 本の折れ線の y 方向の差分を塗りつぶす. \\
  {\tt (UVDIF,UVDIFZ)}       &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.gap.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetAreaPattern}   & 内部領域を塗るトーンパターンを設定する. \\
  {\tt (UUSARP)}            &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.gap.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetAreaPattern}   & 内部領域を塗るトーンパターンを参照する. \\
  {\tt (UUQARP)}            &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


